<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="96">
    <author>Achimobil</author>
    <version>0.0.0.4</version>
    <title>
        <de>NF Marsch Realistik Erweiterung</de>
        <en>NF Marsch Realistic Extension</en>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Dieser Mod ändert die für mich unrealistischen Dinge auf der NF Marsch. Nicht mehr und nicht weniger.

Hier die Dinge die schon angepasst sind:
- Paletten von 5000 auf 1000 reduziert
- Alle Produktionen außer die Platzierbaren BGAs wurden um den Faktor 5 langsamer, günstiger und in der Lagermenge kleiner gemacht
- Die Vorplatzierten BGAs wurden um etwa 40% günstiger gemacht

Hier die Dinge die noch angepasst werden sollen, aber da ich diese Bereich noch nicht verwende, kommen diese noch:
- Tiere generell durch anpassung von weniger Tiere im stall, realistische Futter, Mist, Milch mengen (Nach Vorbild von TL+ aus dem 22er)

Der Mod wird von mir selbst nur auf Sharemods und Filesadmin hochgeladen. Jeglicher andere Upload ist verboten und somit illegal, Verlinkung nur mit Original-Downloadlink. KEIN Ersatzlink!
Das Verändern oder erneutes Hochladen, ob ganz oder in Teilen, ist nicht gestattet!

Vorschläge für weitere Anpassungen können gern im <a href="https://github.com/Achimobil/FS25_NFMarschRealistic">Github</a> gemacht werden.
]]></de>
        <en><![CDATA[This mod changes the things on the NF march that are unrealistic for me. No more and no less.

Here are the things that are already adjusted:
- Pallets reduced from 5000 to 1000
- All productions except the placeable BGAs have been made slower, cheaper and smaller in stock by a factor of 5
- The pre-placed BGAs have been made about 40% cheaper

Here are the things that are still to be adjusted, but since I don't use this area yet, they will come:
- Animals in general by adjusting fewer animals in the barn, realistic feed, manure, milk quantities (modeled on TL+ from the 22)

The mod is only uploaded by myself on Sharemods and Filesadmin. Any other upload is prohibited and therefore illegal, linking only with original download link. NO replacement link!
Modifying or re-uploading, whether in whole or in part, is not permitted!

Suggestions for further customizations can be made in the <a href=“https://github.com/Achimobil/FS25_NFMarschRealistic”>Github</a>.
]]></en>
    </description>

    <iconFilename>icon_InfoDisplayExtension.dds</iconFilename>

    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/changePallets.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/changeProductions.lua"/>
    </extraSourceFiles>

    <!-- <l10n filenamePrefix="translations/translation"/> -->
</modDesc>
